招集十八區性價比高質火鍋名字

一人幾間高質火鍋又收得夜嘅火鍋舖

荃灣：
大煲王，任砌仲送一碟安格斯肥牛一盤海鮮同一碟魚生刺身
一鍋堂，呢間依家好多人 但質素仲keep到

旺角：
肥牛海鮮酒家（牛雜鍋）
呢間開通頂，料又新鮮價錢合理

大角咀
力奇四季

要求唔高 佐敦大鍋口已經滿足到我

呢間性價比高

新蒲崗長發

將軍澳：冇

同荃灣大鴻輝係咪同一間黎？

係呀 仲要荃灣果間開先
住果頭 好鐘意食

你老味大煲皇都叫性價比高？
先唔講刺身係廢既
埋單每人29x但野食係任食質素
夠我去輝哥食一餐喇阿哥

講任食既話 德興 花園

沙田圍地鐵站出面個間#good
不過唔記得係咩名

花園酒吧竟然冇人講

好多人吹奏旺角鮮入圍煮
有咩評價？

大窩口係幾撚正

新廣發

荃灣都有間新廣發
85火鍋加韓燒
不過汁柒咗

越加越貴 仲要收開爐費 已經冇以前咁抵 不過都係平食之選

邊間粥底火鍋值得推介？

之前有個啊姐叫我地開二個爐好彩我個fd好醒目話開一個爐算唔比佢地又收多個開爐費

海皇粥店

上次中左伏 一個清湯 一個沙嗲 個沙嗲湯淡過水

塊韓燒鐵板專係用黎整黑暗料理#